（突發）全民拒換證行動！！

/轉發/

作為一個 雲海 陳雲海 fans, 陰謀論當然不離口。政府個 「監控燈柱」係計劃於2021至2022年度完成，咁啱「新智能身份證」又係plan左2022年完成，兩個計劃都具有無線射頻識別(RFID)系統。你同我講話兩個企劃的資料唔互通我就信呀? 壽終正寢我都唔信呀~! 你老味轉個頭又加左n個CCTV係狗鐡同政總，信你老味!

順從政府換新證，之後走去買個套入住根本on9 。你俾人強姦，唔通話「插唔係唔得，戴個套我放心俾你姦啦。」

直頭要唔換!!!! 連同個濕鳩「多功能智慧燈柱試驗計劃」一齊做低佢!

雲海話過，佢幾年前試過就身份證問題質政府，當時政府話使用(現任)智能身份證以後永遠都唔會換證。但suddenly 2015 年保安局要求換新證。Well, 2014 發生乜事令到2015保安局要嗱嗱聲搞新身分證，大家都估到la。

我唔換證
我唔要監控燈柱
我唔信政府

(1985或1986年出生的人已經換左，而家換班老人。等你冇乜危機意識，2021年就換90後丶全部80後)
#壽終正寢 #我唔換證 #智能身份證 #多功能智慧燈柱 #RFID #無線射頻識別 #監控燈柱 #我唔要監控燈柱

推

8月5號齊罷工

pish

Twitch疑向中共跪低！直播香港示威帳號永久封鎖 輸入1989等字眼被禁言